[情境題] 如果高登聽日突然出個比連登更好用嘅app更新 你仲會唔會留守連登

如題 番定唔番高登？

正皮 : 係時候番去牙祖度喇 呢度太多5P小學雞

負皮 : 今生不回家 牙祖食屎啦 係你逼我地轉會㗎

睇內容啦

回家了

見到連囝開始行番牙祖條路 想知大家點諗

連囝

退出左iproa先考慮

推一推

我諗真係冇乜可能喎

正評

正皮

高登唔會歡迎你班25

之前牙糟屌過人用5p字，但連囝就公開話反5p已經不合時宜，就知高登同連登個分別拉 😧

高登班hotdog好煩

一個post就知道對面高登派咗幾多打手過嚟
長駐有幾十個
大部分小學雞只要見到一開始正評數大幅拋離負評，就好容易自以為跟大隊走緊，一齊留低個正評，殊不知正中晒打手的下懷
最近依啲post愈來愈多，偶爾甚至有一兩個會俾佢哋推到有過千正評
雖然打手同小學雞係永遠唔會消失，但希望各位巴絲打們如果睇到依段說話，至少留低正評之前停一停，諗一諗，善用下起底模式
其實好易就發現打手係有跡可尋
表達自己意向係完全冇問題，但見到咁多人俾打手引導晒思想，實在令人睇唔過眼

我唔撚係打手 係想知如果有一日係咁 大家心態係點

屌 出個post 問下巴絲睇法 都俾人話打手

怒推

一有反連意見又話打手
原來你都自知呢邊多小學雞

理性討論又咬我斷定我係打手 咁叻應該叫連囝set佢做連登警察

一於推到上熱門

好老實之前都仲可以話一撚樣衰，不過而家高登會員真係高質過連登會員
高登啲post人氣唔多
但連登好撚多小學雞同5p
所以如果有更好都會轉嗰時有邊個唔係貪lihkg好先轉過嚟

兩邊都仲上緊，等睇人話我打手

高登五毛集中地
連登5p小學雞集中地

刀系牙祖好😭😭

我就唔信上唔到熱門

唔合自己意見就打手

紋身妹今次我正評你
不過連狗成日鎖呢啲post唔俾上熱門

咩撚野而家高質過連登
不嬲都好過連登

點解得今次

pish

因為你成日派腸

我真係唔明高登搵咁多錢要整靚個app係咪真係咁難？
有冇it佬解答下

唔會走

有sica咪考慮下

回家吧

之前覺得舊登可以直接收皮
依家覺得要多個

肯退出IPOA、為當年亂Bam人處理不當公開道歉、約束下熱狗時事台就會諗下

第一個冇咩可能
道歉我估有可能
熱狗台要靠人去撚狗撚散佢地

邊到多人討論咪去邊到囉